身為錢大媽既員工重光榮過揸BNO

衲dee果然飲水思源

錢大媽不戴隔夜condom